一人一句歌詞送比偉大既雲加雲爺爺

只願留在遠處祝君安好

唯獨你一個是不可給取替

你 最近還好嗎 尚愛看阿狗輸波嗎

放手 放開所有

電叻很清楚輸沒邊個責任

總有痴心仍然難定散聚

雲加想開心 為什麼需要等

雲格季尾照舊賴兩句

你入雲 我入雲 雲加就是神